水門雞飯同泰國d 10$飯無咩分別，黃你老母店

65$食個濕鳩午餐雞飯，問佢有冇紙巾，佢話無，要3$一包
咁我就咁放個口罩係台，佢叫我袋住個口罩係褲袋
屌你我食個飯要搵命博，d菌四圍hi
咁大間餐廳，垃圾餐紙都無？
最後谷住買包紙巾袋我個濕鳩口罩

跟住杯咖啡叫佢小甜佢話無，都唔知係咪d大陸一大包既垃圾汁液黎，甜到嘔屌你老味
同埋個廁所仲污糟過公廁屌你M記都無咁污糟，其實個老細係咪唔撚落鋪睇？

傻閪 人地撚係黃店 渣哥黑店黎嫁

渣家軍黑店先岩

點會冇分別
泰國d $10雞飯d雞熟架

你有冇搞清楚講緊邊間？

係人都知架啦 你唔知咩？

渣家軍都唔識

口罩擺枱點解唔可以話你呢？

同埋其實佢堂食係$65咩？我印象之中食開好似就唔係。

仆街真係唔撚知，呢間野真係好撚垃圾，30$都比撚多佢
人地雞仔去骨海南雞都係60幾$，有埋成碟菜，有埋野飲
佢老味個裝修又柒，水都無杯

泰國$10港紙嗰啲，同你講嗰間你sure係一樣嘅嘢？我其實覺得有少少奇怪。

你講嗰間有咖啡賣嘅咩？

你好似d廢老咁袋入褲袋又撚番出黎戴又四圍hi?

尖沙咀果間垃圾呀

你搞清楚先屌啦

你冇處理好你自己嘅衞生去怪責人？

我唔撚理，總之佢老細見到個post就反省下垃圾狗飯

真係
水門狗飯 狗也不屌

你長期有包紙巾係身？比信封個客好難？一間餐廳有餐紙好難？

咁依家知啦

唉成班見到水門兩隻字就衝晒出嚟...

柒咗就我唔撚理，係好嘢。

我長期有兩包喺身

佢指綠色個間？

自己求證好難？

唔係老細點買gtr 呀

一睇呢個價錢已經知唔係渣狗，成班仍然衝晒出嚟，仲有泰國水門$10係等如佢半碟，尖沙咀賣碟飯$65有嘢飲我睇唔出有乜嘢好大問題，退多步講，賣幾錢同黃唔黃有你老母關係？綠色嗰間已經相對低調，拍硬檔幫幫唔好再搞同路人得嗎？

屌你又一件

你點一睇就知唔係渣狗水門雞
似乎依度得你一個知渣狗水門雞價錢咋喎

兩間我都有食，我係唔妥渣狗嗰種做法，但要求搞清楚先屌，好難？

雖然都覺得唔抵
但講真個句 你住係香港
鋪租 人工都係到啦
點同秦國比呀大哥

諗住點幾兩點兒登仔瞓晒覺會有啲有質素嘢睇下，我想問一直以來嘅求真精神去咗邊？？

你放台廢老都不如啦

譚仔紙巾都要3蚊包幫你屌埋

諗多左
呢度嘅人唔係求真
淨係睇自己鍾意睇講自己鐘意講嘅野

旺角準備開間，一定爆場

Ok
不過佢依個標題係飲食台出現，好易令上開飲食台嘅人直接跳入係黃色水門雞嘅結論

根本當香港人水魚

咁係唔用腦嘅行為，sor

閪店 食得都抵撚死
又串又貴又唔好食，大撚把黃店海南雞飯揀喇

er譚仔咪又係要買⋯奉旨㗎咩

你喺邊間食㗎？
畀個地址對一對先

尖沙咀有兩間

笑死

呢間不嬲垃圾

報紙檔都係2蚊包 好撚戇鳩

黃色嗰間水門閪賣幾錢？
foodpanda自取8折$48
原價$60, 佢mark up咗定點撚樣？

綠色嗰間$52
都同樓主價錢唔啱

其實我對佢講嗰口價係好懷疑

佢地係人品有問題
之前上環店執笠個時，佢地將對外放Manu 個電視畫面轉做啲鬼片相
大佬萬一啲司機睇到嚇一嚇香港腳發作撞到人點算
真係on9當有趣

黃色西九$40，好似元朗同南豐紗廠都係咁上下價錢，而且我記得黃色冇咖啡奶茶賣

如果佢講嘅係真
閪就要屌 理鳩佢黃定綠

但搞清楚邊間先

唉屌，有冇爬文㗎

我睇佢內容，除咗話廁所污糟要𨳒，仲有乜好𨳒？貴定紙巾三蚊定咖啡太甜要𨳒？

都話左嫁啦
大部分人一望到個標題就直接覺得係渣狗水門雞
反而應該問渣狗水門雞點解形象咁差

元朗南香雞六到尾一盒咪一樣咁食

其實我睇追post係似講綠色果間

而點解個個先入為主覺得係黃色水閪狗呢...
咪就係因為呢間實在太閪
同埋佢係黑店黎 ，所以證明樓主唔係講水閪狗

食過上環個間 真係好似搵笨柒咁 又細盒屌你老母雞得個三舊

咁大個人出街紙巾都無張
發爛渣鬧人
人地唔係老奉要提供紙巾
無紙巾要比三蚊都要屌

上面又有人話同綠色個間唔match
先入為主明顯同兩間餐廳形象差距有關啦

水門雞真係戇撚鳩
d 野污糟又難食
之前第一次食仲諗係帶朋友食黃店
幾撚唔好意思

其實我未入黎睇標題以為係講黃色洪閪狗
諗住瘋狂狙擊呢間垃圾

點知應該係綠色果間
但見到咁多人憎黃色果間 我感到好欣慰

我都係
連環炒車都炒得好開心

係 想睇多d

大家唔好留力
往死裡屌爆黃色水門雞

試吓去麵檔都唔會俾紙巾
水門雞飯賣泰式咖啡 口味偏甜 有心理準備好啲

咁大個人唔識自己帶口罩套？
老鳳嫁？

綠色有餐記得咁上下價

又食舖租論
Alfred講得啱
香港人真係好鍾意食物一貴就賴舖租黎合理化
咁其他茶記係咪又要$68一個雞飯先做得住先？
人地唔係租唔洗人工？
你食嘅係市場定位咋 人地知$68蚊都有咁多傻西食
demand supply咪平衡囉

食黑店

講食物
綠水門單講個油飯已經好過黃色好多
雞就冇乜特別 冇見到話浸得特別好
多d選擇同飲品就真嘅
整體好味過黃食

講環境 還好啦 你唔會想知黃水門幾撚閪

尖沙咀綠水門個呀姐係串 不過冇放在眼內 飲食係咁架啦 唔識好惡啦 係閪左少少啫

65蚊值唔值 見仁見智 我覺得可能賣返55

你爬文睇下

同一條街嚟講，係要呢個價

做打手炒車倒傑c米真係多謝你

屌 炒車

I am not alone

街尾金拱門25蚊添

渣狗好嬲 又要開post護航圍爐

見到咁多人先入為主覺得係黃色果間 我都感到好欣慰
炒車都炒得好開心

Agger

我無紙巾我會識買
而且戴左口罩咁撚耐我識隨身帶口罩套

請講明係黃色水門雞

唔好亂講！泰國$10嘅飯好味過佢好多囉！

只有黃色嗰間先係黑店，綠色嗰間不知幾撚好味

其實今時今日好難唔長期袋住包紙巾

真

講真 佢個雞係浸得幾好 我覺得個價可以接受

垃圾都食

賤種水門雞死全家屌你老母
賺到啲錢都唔夠你下世投胎做翻人

去撚咗黑店啦你，唔撚係黃店

佢啲雞飯做到泰國10蚊飯無分別呢句係讚美黎

精液蛋真係世界級

渣家軍啲黑店，你食撚埋我果份

西九嗰間好似$35咋喎，味道正常，雖然唔飽

樓豬唔帶紙巾質問人長期帶紙巾
有習慣帶開紙巾既人用完都會買
唔係周身唔聚財差咁d野咁
同埋今時今日衛生意識仲係咁低
食肆唔係老奉提供信封
做人有返d責任心喇好心
紙巾又伸手信封又伸手餵埋你食好無？

做燒味不嬲搵x柒 斬得嗰小小咁就30蚊 未計呢d黃店賣到6,70蚊一個飯 屌你老尾30蚊 40蚊冰鮮雞都買到 最懶人整好曬見過30蚊有隻 買返去丁嚟食都ok

師兄
有冇做過生意或者做緊生意

收幾十蚊斬雞斬到一忽忽就死啦

P牌冇得like